一齊三年，一個月就搵新仔

知道呢個消息，比分手仲痛
點解女人咁仆街咁快忘記到開始新感情得我幼稚地停留

我怕我放唔底呀

女係咁架啦
利申2年
正式分手一日ex就有新仔
死唔認帽我 話分左先一齊
詳情可以睇我po

冇野放唔低
加油

點解分手時講到我係佢最愛既一個，唔敢再愛其他人，但一個月都冇會搵到個新仔

好大打擊，做乜都冇心機。

將來無論點 你都會係我曾經最深刻既一個人

好想搵你，但你只會對我更反感

可能成同你一齊果時
個心已經慢慢淡
淡到散果時
已經唔洗幾多時間療傷
因為心淡果時已經痛左好耐
散果時已經識點樣止痛

Same as u巴打!！
3年 1個月唔夠拖住新仔 拖埋手都唔認拍拖！
唔明點解死都唔認

冇野既 我ex一個禮拜唔夠就溝仔啦
重新出發啦巴打！

師兄放低啦
啲女人係咁 愛你嘅時候可以講到天花亂墜
唔愛你嘅時候當你狗都不如
嚟個時代 鼔吹個人主義
咩理人感受同責任仲有愛
所有嘢都可以即時消失
帽又好咩都好啦
由對方離開你嗰日開始佢已經係陌生人
Wfc
重新出發只需要時間
千祈唔好挽留 求佢
做翻個男人 攞翻自己樽鹽
所有嘢都會越嚟越好 曙光充滿人生
幾年後再回望只會覺得不外如是
嚟啲女人周圍都有 何須介懷
叫春可以 不過唔好太頹以致影響生活

利申
過來人
分咗1個月 已知佢有仔
祝福嚟啲嘢 做唔出

平時份人係搞笑正面，失戀可以令到成個人崩潰做乜都冇心機，返工唔想做野，唔想同任何人媾通，好似仲不舉埋

真係祝福唔落，明明陪佢行既人。。本來係我

問你 這夜 最後 送誰回家

忘記佢
我反而要多謝我ex blk晒一切聯絡方法
等我唔洗心掛掛去stalk佢

謹記 一定唔可以俾佢嚴重影響你生活
你話傷心 叫春 係可以嘅
不過你一定要努力生活
唔係下一個嚟到嘅時候
明明啱嘅又會因爲你依家冇努力生活帶來嘅惡果而失去
人生 係好多慘事
日日都見到有人俾人飛 帽事
乜春都有
但係總有一線曙光
只要你堅持
這些機會 遲早都係屬於你嘅

三年我都冇試過講分手或者鬧佢
每個星期見最少兩次，每晚主動打電話
佢皮氣比較差，好易嬲，會忍氹佢。
唔係話自己好好，但起碼對佢一心一意

我叫佢block 我，佢唔肯，佢要專登比我睇佢同男仔玩

我都一樣岩岩過左一個月
有時d野總要去面對
就算有幾唔開心 幾心痛都好
總要踏出第一步 開展你新生活
將來既事 無人知 做好自己 增值自己
最好既野已經守候緊你

嚟個時代 鼔吹個人主義
咩理人感受同責任仲有愛
所有嘢都可以即時消失
帽又好咩都好啦
由對方離開你嗰日開始佢已經係陌生人

好 buy 你呢幾句
突然想同好多

我又比大家一句

"不為完人,便為禽獸"

我最近太上心一個人,終於發現一開始佢都係當我透明....
我決定做返自己...
唔再信人同唔再投放太多真感情比任何人

竟然仲未死會覺得佢會搵返我。。。。

原來冇野係永遠

屌 女人講野你都信
條女以前冇同你講過永遠淨係愛你一個
而家點呀
我ex分手果日夠話幾年內唔會拍拖住
24個鐘都未過就拖左新仔
唔好咁傻啦
得我地仲死揸住以前嘅承諾唔肯放咋

唔係個個女都係咁

分咗手即刻搵下個呢樣野男女都會
不過樓主好move on喇，唔通散咗仲同你受寡咩

企返起身呀 巴打
唔好比呢種女人打低

真係唔好咁傻
女人好恐怖呀dllm

根島

乜真係咩，咁快可以放得低再對另一個人產生興趣再係埋一齊。
對我黎講，好難

是撚但啦 你都可以搵新女

你應該多謝佢，因為佢令你認識到呢個世界有幾殘酷
冇佢嘅出現，邊有可能成就到將來嘅你？
記得，將來嘅你一定要笑住企番響佢面前，大大聲多謝番佢

你對佢太好啦巴打 搞到佢唔識珍惜

有咩咁出奇，我ex兩個月都揾到個新，仲特登講埋啲曬命野比我知話多謝我拋棄佢，其實我最想話比佢知我從來冇後悔過同佢散，反而散左一身鬆，一齊左四年比佢打足四年 我都唔知點解自己可以咁忍得，當初佢都話好愛我唔捨得我 巴打，散左佢就唔洗再理你感受，唔好再諗同睇佢生活過成點，因為已經唔關你事，生活比佢好先係最重要

好正面呀

一齊三年，一星期就搵新女點睇

雞

所有野都會過去 一定要重新做好自己

臭雞黎架渣

大家真係好正面，睇完冇咁崩緊

享受下單身都好 但真係好唔習慣

分手的禮貌

你巴定絲？俾人打足4年

我單身左23年啦

哈，比佢見到個post 此po 已完

見到又點，都散左

你話我on9又好點都好啦，只要你係金錢同埋性方面滿足到女人，就算你對佢幾撚差佢都會留係你身邊，反之亦然

agger 如果係鬧大交/發生左啲野而分手仲好啲
好平靜咁 諗過度過先分就真係心已死

被分嗰個 係要突然迫自己將感覺由100, 99跌去0
講分手嗰個 好耐以前已經開始跌 分個時已經淨返10-->0

巴，就係一直都覺得打女人唔啱先忍住或者死氹爛氹

甜言蜜語就似空中的客機